轉發：已Fact Check請廣傳前線手足，狗捉人的新招數

轉發：
請廣傳前線手足，狗捉人的新招數

啱啱睇深水埗直播 :

深水埗防暴狗離班街坊二三十米 ， 係街坊入面有幾個手足戴住口罩用雷射照狗，仲同狗對駡咗一陣， 突然成班防暴狗衝埋去，你哋諗下防暴狗拎住個長盾點可能走得快？ 有乜可能捉到人？

但班街坊一散， 已經見到幾個帶口罩嘅手足畀人㩒喺地下。
最奇怪被圍有個女仔， 身邊企住一個長髮妹， 仲以為個長髮妹係個女仔的朋友，原來係差婆，估計係呢個差婆拉住個女仔等佢走唔甩。

今次黑狗捉人準確率好高，捉嘅個個都係戴口罩揹背囊，冇一個似街坊。

咁推斷一早有便衣狗埋伏係街坊入面，仲要企近帶口罩嘅手足。防暴狗一沖埋嚟， 街坊會驚慌散開，便衣狗就拉住手足等輕裝的防暴狗趕嚟拉人。

所以各位手足要注意，就算你哋企喺一大班街坊裏面，一定要離開狗防線有一定距離，最少50米，仲要留意你身邊有冇便衣狗扮的假街坊。

已證實：8月7日下午五時，問左被捕嘅手足真係便衣。

推!